你哋隻狗食開咩狗罐頭

去鋪頭個sale推介我買prolife
見佢一罐400g先賣$20
有冇人試過
定大家有其他罐可以推介

空姐牛肉飯

有d狗唔中意某d鑵頭
價錢固然重要
但我建議你買返來試下隻狗口味先

驚爛牙
唔食濕糧